\section{Makatka z aniołem}

Na twarzy twej rumieńce \chords{ A D }
Jakbyś był uduchowiony \chords{ E A }
Przez gruźlicę płuc \chords{ D}
A dobroć twą nieziemską \chords{ A E E7}
Zamykasz na niebieski klucz \chords{ Fis D A E}
Zamykasz na niebieski klucz \chords{ D E A}
\chords{A A4}
Najczęściej można spotkać cię \chords{ D E}
Nad przepaścią lukrowaną \chords{ Fis D }
Gdy przez dziurawą kładkę \chords{ A D }
Przeprowadzasz dwoje dzieci \chords{ C h A}
\\
Nocą może chciałbyś \\
Oderwać się od ściany \\
Ale jedno skrzydło \\
Gwóźdż ci przedziurawił \\
Więc zostajesz z nami \\
Na wieki wieków amen \\
